【直播】PLAYOFFS 騎士VS溜馬

溜馬
騎士

推到完場

吾皇表示第一輪全部3節收工

[大戰連場]NBA季後賽討論區(1)

入黎集中討論啦

PG話同你鍊到G7

3點

OT please

就開波

ESPN有無得睇

樂視正呀

咁即係呢到講定係nba post講

Reddit

nba post啦廢事分散

吾皇贏硬

岩

一開始打得唔錯溜馬

冇守波

咁易cut入去嘅

騎士真係防守俾啲心機啦

有冇溜馬fans

波初

J teff真係好廢

騎士hater

主場雞

啲雞

here

大家都睇少PG

騎打得麻麻

crybaby食撚屎

TT好撚high

騎士d人有冇咁準，球球long 2 /3分都入

得我同你

覺得佢同PG唔夾

助攻mode

10個正皮

溜馬唔好打咁快啦

求link

好撚誇張kyrie

冇人提佢夠鐘?

唔掂喎，a.brooks 完全跟唔到irving

級數唔同

一步過

騎啲防守

A brooks 你都係mark 返korver 算啦

FOJ D LAYUP成9日都搵隻手撐開人

Mr.bean好正

mark唔到 行過去就食foul

仲要有罰球射

又係你隻hater

垃圾明星雞

stephenson返黎有得打著正選控後咁好

以事論事

型

溜馬d防守都幾撚廢,自己守邊個都唔知

做騎粉都係因為kyrie
好好j

d防守想點

一開頭騎防廢 而家到溜廢

我會j lbj eq同助攻

溜馬搞乜呀，咁樣單對單都睇漏人既

主場雞到呢

有冇link

PG同Love同一個動作
不同既判罰

Jeff teague唔好射波啦好嗎

盲都睇到用哂手撐

blocking foul

跪求手機lin

想點

之前咪有

係咁吹

睇得好冇癮

咁都吹?

Tony Brothers + Scott Foster = GG

收返jeff t走啦...

手都無舉

再吹

d雞

唔怪alt 賣Jeff t

艾榮啱啱球and one

半場 溜馬輸7分

頂到少少都吹，痴線

依啲draw foul文化真係

個黑鬼唱歌唱到就斷氣

有留意到今場愛麗絲好生猛好正
防守又第一個救DEF REB
反而JTEA..
1個PICK AND ROLL...就過到

你估佢地唔想咩

佢地溜馬有更好既pg 咩

打無控衛陣 搵難屎去控波有無得諗

closing 試下nance 頂jt 守下kyrie 可能好d

呢啲咪主場雞 體毛foul

比ellis控波好過啦
冇波係手根本完全發揮唔到佢

等我入更衣室同布特講下

點掃 騎士贏硬

都係好意見

反正作客

博下好過

偷到一場都好呀

半場20FT

難屎控波->難屎單打->難屎得分/得分失敗
愛麗絲控波->愛麗絲單打->愛麗絲得分/得分失敗
pg13 控波.....
cj控波....
我娘都可以教溜馬啦

好多球一pick 開換唔切防，頭先irving果球，仲有james 拆屋果球

未必既

球場既野

一陣我皇斷腳骨折或者撞到個頭呀

球場上好難講既

根本用george hill 換jt 果下已經錯左

要打好防守

即七傷拳之中敵七百

自傷三百

james硬到咁我都未見過佢傷
佢會傷我切柒呀

Pg

以前小牛嘅Ellis一球權係手
切入嘅破壞力真係一流
宜家冇球權真係好難有作為
利申:Ellis fans

球係佢手得佢威帶唔起其他隊友都無用

好撚主場雞，溜馬呢場想偷都幾難。。

利申:溜撚

想睇溜馬贏

PG真係好好J

但起碼都仲得到分先
T條柒頭直頭浪費機會

真係幫唔落

PG OP

溜馬要諗下點守騎d pick and roll, 尤其pick 完之後james mismatch左一定要double team

不停被爆

atm

又吹乜呀你老母

好心酸
不停Mismatch比人爆

好撚好J呀 PG13

pg上哂力

James step back 3分都有

溜馬應該會輸series

Pg咁hot都仲輸緊

今節d雞又正常返喎

FOJ 指住球證黎屌

T一口悶氣 谷到爆撚曬青筋

得pg 一個hot,對面個個都hot

東隊有邊隊可以令我皇柒四場

其實最尾果節真係可以考慮下用ellis 加 爛屎打後場

上到去又咪俾GSW撚

永遠都追唔到分
入完一球之後
即刻比人Mismatch爆返球

GSW撚完三場之後咪又俾吾皇撚番

溜馬單春唔夠TT造喎

雖然好想溜馬PG贏
但係好明顯隊波未夠做

點解唔擺LANCE出嚟

又係你呀 jt

我都唔明

jeff teague 成個防守黑洞咁

冇lu , gg

挽撚猿

教練想要個控波掛

個勢似冇了，一比Cavs打起

進攻都交唔到功課啦

寄望I.Thomas可以打贏Cavs

唔好咁快散啦

10 比0

換咗啦 但係收起PG

Sor眼殘

回力打第四節

靠Paul George一個點打呀

lance同ellis兩個都打得下既...

JR Smith

JR 第三節臨尾

第四節我唔想再見到JT

個教練咁撚死版

一定12個起碼有半隊多都有貢獻

都係咁switch defence , 但人地恊防快

Paul Geroge隨時轉隊，雖然好鐘意佢着Pacers波衫

真係好想monta可以打番起

我係唔想見到final又係Cavs同on9勇

仲有其他選擇咩

難啲喎，周圍啲教練都唔肯用佢，又容唔入到隊波

Celtics同Houston/Spurs我都ok

睇下LANCE幾撚正，幾撚有Energy

主場雞撚到呢

連D-will都有貨係咪已完

年年都係勇士同on9騎打

究竟守乜撚

可以完全冇人mark

以前Pacers贏就係贏防守
宜家冇咗Vogel就差咗好多

覺唔覺Lance自從簽完木狼出返黎之後
多左種穩重嘅感覺

幾時係有過希望

開波個陣

重回溜馬嘅角色係老大哥

Stephenson

屌你又換返個黑洞出黎

宜家見到佢Key波會好安心

有得追呀 有得追呀

希望唔會落得太遲

其實佢睇落有啲神經刀feel

睇死溜馬個教練好快會收起佢

唔撚係啩依家靠緊佢追

換走 jeff teague 啦

夠鐘收皮啦 jeff teague

做咩又無啦啦倒水

Teague

好睇啦

Pacers反cup

榮哥今日手感真係差左啲

-2 only

Jeff teague 今日走失左幾多球

有啦今鋪

溜馬贏唔到都打左場好波

好彩對面都有個JR

teague入左兩球六分波

OT就真係唔洗番工

jr真係標準神經刀

入哂黎

偷個主場吧

In PG we trust

？

騎入左playoff mode唔會比你偷到主場
輸左我乜都得

騎士防守問題好大
對住客場蟲既溜馬都打成咁 去到final...

爛屎

轉場

燈夠未

食住個勢屌爆騎士老母

今日呢場收貨啦

又倒水

倒水mode

感覺jt會收猗皮

呢場D強度真係

主場都炒唔到人

收聲啦屌

炒底

jt真係收收皮先

James 咁近都炒

東冠係我皇既呢個都係冇變

PG 啪啪啪

外圍被人一步過
4條友再包內線
結果外圍空晒
溜今日啲3分輕鬆到

講埋晒啲廢話 收皮睇波啦

和

即討區唔比討

JT真係比人捉住屌

james兩球炒底

可能入game wining shot

1分

JT黎料

死晒火

Teague 百屌成材

百屌成才

jt

騎士熄曬火

又入

溜馬都係

PG又係重要關頭炒罰球

屌！！！！！！

THAT 3

teague

JT 百屌成材

今日ki d三分

Paul Geroge似攰

百屌成材

咁先好睇

你地delay得咁勁

foj做乜鳩

pacers打得幾好 但真心好難贏啦

PG無哂手感

teague終於訓醒

輸左

PG...唔好輸你呀

嚇死 以為我皇傷左

Jamessss

jeff teague

佢成撚日插水

jt廢到咁

希望唔好插水真係傷

一啖沙糖一啖屎

Jeff teague 究竟幾時死呀

屌 咪到宜家先黎玩野

輸真係輸JT

唔係主場都打到咁，算唔錯

jt世界級垃圾防守

果下邊似插水

又發波溫

插下水好喇 唔好傷呀

又炒

比佢and 1都冇用啦 ft都係炒

守好

最尾兩分鐘都唔撚hustle搶下板

炒埋3分 bye溜馬

foulout jt la

我的天,任爆

JR好似唔識打波咁，上球籃手都歪埋

睇唔明foul咩

溜馬已經輸左

會唔會遲D有人HACK佢

成個人都飛走左

唔知吹乜9

屌你老母溜馬教練係咪盲撚左

呢個時候仲搵JT守James

炒呀要

繼續炒

FOUL聯盟保送

ft炒曬

成隊騎ft 準番少少都搞掂啦

jt轉唔切方向比james draw foul

聯盟送分拉開

真心唔知FOUL乜鳩

溜馬

paul george 咁落去唔係辦法，明明成2.06m 但又唔發展postgame

有postmove 單打多樣範數

成隊騎士對住Jeff T唻打

騎士唔入Final
NBA點有收視

關鍵時候唔會炒呢d波啦

Jt整親就休息下喇

撞落去都唔foul 唔識睇？

既然都流血直頭換撚走佢啦

都唔撚換

今場戰犯JT

又真係炒左球

斷過腳不了

咁撚樣Hi下都foul就返去打乒乓波啦

大好形勢都可以俾JT挽回返

得你識睇

擺佢係度睇下有冇三分都好 繼續屌

個個都咁憎jt

Soft

溜馬呢球唔入就係咁先

去猢啦屌

Are u kidding with me

繼續出JT

換ellis咪仲冇三分

今次真係收皮

絕殺！！！

完。

第一下唔傳

屌你老味JT 就傳俾PG 啦

😅

Paul George呢個時候仲唔拎波打

我屌你咩MISMATCH仲係度鳩FING

猶豫咪比人stl囉

絕殺都唔入㗎啦

bye溜

痴線PG

單春好波

穩贏

PG！！

Mola mola

PG!!!!!!!!!

1 pr

嘩屌 收佢皮

個波一去到jt個世界就好似停低左咁

哇pg

癡線

PG

PG絕殺佢呀！！！

留名睇絕殺

屌你PG

Molamola

絕殺就好睇

最後一攻

睇絕殺

飛雲！

比jt絕殺

bye猗

pg!!!!!!

on9 jame射3

好似以前咁

佢交d波真係on99

整多球

jr個大傻仔
個腦裝屎

PG TIME

pg 真係估你唔到

心諗做乜9咁遠deep 3

丫 又入

😹20秒一分波

唔剷佢老母唔係人啦

負碌波入完一球無啦

劇本：jt clutch shot

20秒夠哂時間入去絕殺

溜馬絕殺我

騎冇啦

有20秒

等睇jt又浪費一個進攻

估唔到可以打到最後一秒

猗比埋機會你

咪呀

PG呀

pg

個個都想睇猗輸😂

molamola

剷入去draw foul 啦

盧爾拍哂手 正傻西

我皇次次關鍵時刻都係射波

係我就沖入去搏foul

我唔想架

我撐騎

呢場唯一看點黎

一字長蛇陣

騎啱啱點解要急住射3分
molamola

Diuuuuuuu

搞咩

Jefferson foul on miles

好緊張

10.6

唔係LBJ守PG咁得意

騎又-6贏波

on9

On9
CJ Miles以為自己好好抽咩

搵jr守

GGGGGGGGGGGGGGG

我屌你老母咩

屌

差少少入

唔撚比番paul George

唔鏟入去🤷🏻‍♂️

Miles on 9

俾個波PG 啦你老味.

唉

占屎個下夾佢醒目

Diu

miles自己射乜撚屌野呀 幾撚柒時輪到你射呢d波呀on9仔

比人double team

屌
比個波pg la cj 射

比唔到

占士呢下上去doubleteam堅醒

屌你老母咩CJ

真係迫走PG

唔回傳比入撚左ZONE既PAUL

好似無諗過人地會double team

PG對眼裝乜撚呀咁都唔傳入去

比人夾緊

嚇撚死

Paul Geroge 講句Damn

PG:Holy Fuck

唉，咬得咁緊

第一次pg唔傳底 第二次又唔傳返比pg

我以為入

溜馬下場加油

靚防守擺明恰pg 出球慢視野窄

見到pg入左球3分開始勁緊張

double team點比丫

呢場好睇

PG:屌你 比返個波我呀！唉呀我屌你老母

唉屌差少少

james一走出去double已經要傳啦中間空曬

No!

比翻PG 走籃嬴左啦屌

個下真係屈
不過lance射得咁唔錯

只差一點點

呢下double team其實好險

Diu JT射都未輪到cj射啦

上半場D雞好似下半場咁正常

溜馬嬴左啦

ys 大外線hold咁耐
即刻上前逼佢傳 再補位

隊友唔撚識郁

miles應該殺入籃底

最後3秒 可以回傳返

已經係第二次咁做

下場5個守pg就得 射完等籃板

Cavs靚D
針住你無諗話比人包夾set play
一開始放pg等得番幾秒夾
好絕

如果係lbj 咪傳到囉
成個lance 空晒係籃底pg 都傳唔到

😁拿 呢啲咪經驗口0羅

唔知以為睇緊學界，LBJ用左兩秒行埋黎個波都未傳走

turner頂住jt

咁都有得吹奏

其實james包既時候有個係籃底空空地
睇唔到冇計

溜馬入左岩岩果球嬴左啦

miles

占屎呢個play打得好好

佢都係睇埋得返幾秒先上去夾

miles+jt=垃圾 我屌佢地兩個老母

其實我覺得係good shot黎
fake起左唔射已經無時間 交出去反而仲易俾人偷

佢未走出黎就傳邊度有空位

咪就係恰佢唔係我皇囉

pg又唔撚傳底 不過騎士贏

有幾好出得咁慢
只係兩次一樣既play但pg唔識傳波

jr不嬲都on99

如果比jt射失埋 真係

憨鳩唔比返pg自己射

睇replay啦你

smart play
俾機會你 唸住絕殺做英雄
點知你得幾秒仲係大外線咁on9

各位早抖

今場好唔抵

Teague "no not this year"

仲諗住溜馬會絕殺

占屎打得好差 好多球easy play都炒粉

jvg都話jt打得好

cj 企係0度三分 可能就破左呢個防守
恰埋pacers 無晒timeout

呢條友

Shot selection就真係唔太差 不過佢坐左成場自己知自己事啦

係

東區D進攻有幾多隊好先得架

兩隊防守都差

PG拉尾球3分真係嚇到瀨屎
騎今場真係贏運仔
ki無手感 防守又差
贏到東決都唔知點打final
希望lue真係有殺手鐧

殺手鐧＝James上48分鐘

第一場home game打溜馬都咁燘水，之後點算

主場都打成咁 點打到去final

屌咁regular都出緊啦

第一年睇nba

俾lance 打多D

爆9對面D 老野

好過睇JT 傻下傻下

有撚咩佢
今場要我皇打成42分鐘

速龍今年至少偷2場，tucker+carrol

第一場未入局都贏你諗下溜馬之後會點輸好過啦

唔可以用一場波既表現黎講既 我覺得game2會大炒。。

殺手鐧=👏🏻👏🏻👏🏻

你真係信佢？

溜馬入咗局？

無話信唔信
聽佢鳩up下都無壞

Love真係好撚廢

睇翻replay 真係可以傳翻比pg

溜馬叫做打得好 撞正pg有態
下場pg無埋手感 吾皇一認真應該場場炒20分不是夢

仲諗住季後賽mode pg 可以偷到第一場

笑左

唉好失望

冇得做英雄paul

Cj 上腦 ， pg13黎我湖啦

cj唔撚望人

82場playoff mode 真係mvp都有得爭

送jt畀你

又想傷多年？

傳俾佢3分線後兩步catch and shoot

9upper

根本係當年Vegas個籃框擺唔岩標準
傷得勁唔抵

望到PG嬲爆爆咁走心都酸了

臨訓再屌多次CJ

pg hot得james跟緊佢 比波pg做個擋射3都應該準過佢咁打

你唔撚睇下佢上一球點入？

冇時間啦 又唔包擋到空位

wide open唔射傳返俾佢射tough shot

仲有4秒佢接到波果下就唔應該帶啦
最正路係pg傳比cj即刻傳翻比pg攞個順擋射

劇本：
今場贏一分
第二場由頭帶到尾大勝二十幾分
第三場一路lead 住, 臨尾有d 緊張但都贏十分
第四場一路落後, 最尾熱血反勝
騎士晉級

朝早波無人睇

有冇utube link

騎粉

今場騎士d防守進步左好多

唔駛睇，4vs0橫掃
依家詹詹咁fit
今年無走雞

同意

Link?

頂住啊
打柒james啊

返工無得睇 騎有無用新黎果個

近幾場防守真係唔太掂

而家成隊騎士痴撚左線

追到差9分
一下又比人拋離

ki都痴埋線

stephenson比人老強
泄晒氣

LS 個球...對ki 好有你一球我一球既feel

咁講真逐個對位係輸晒

Lance 比人撚到
比love撚完到kyrie

下 你唔知架咩
佢地不嬲係咁
入左既話就果個繼續打
唔入既話下球比另一個

我又真係唔知場場nba都打緊1 on 1 on 1 喎

推

In pg we trust

溜馬1號仔好fit喎

領10分

PG 4個助攻

Turner 飛身入樽

PG拆你屋

turner7'2腳步跟到foj實一實

Stevenson好撚勁

完

溜馬已贏

唔好倒水就係囉

燈

唉燈乜鳩呀，
見到PG單核挑三核，
偷到一兩場已經好開心

屌Ellis連續幾個Play食撚咗屎

出事啦今鋪

照咁睇係騎士已贏

想睇下執唔執到1場姐
估唔到真係咁難

james

Pg轉隊算啦 睇到好心酸